<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
	<channel>
		<title>Rinon Ninqueon</title>
		<description>Заметки и статьи по электронике и музыке.</description>		
		<link>http://rinonninqueon.com</link>
		<atom:link href="http://rinonninqueon.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
		
			<item>
				<title>Манга &#39;Исчезновение Юки Нагато&#39;</title>
				        
				<description>Это не соответствует тематике сайта, но таки опубликую. Я начал переводить мангу &amp;ldquo;Исчезновение Юки Нагато&amp;rdquo;. Почему? Мне надоело, что русский перевод не делают уже полгода. Причём, тот перевод который есть &amp;ndash; это перевод с английского, и, к тому же, не полный. А в английском переводе уже есть неточности и додумки...</description>
				<pubDate>Fri, 11 Sep 2015 21:45:50 +0600</pubDate>
				<link>http://rinonninqueon.com/manga/nagato_yuki_chan_no_shoushitsu_chapter_1/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://rinonninqueon.com/manga/nagato_yuki_chan_no_shoushitsu_chapter_1/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Педаль перегруза DriveIt! -- финал</title>
				        
				<description>(Начало &amp;mdash; Педаль перегруза DriveIt!) Последние штрихи Я уже довольно подробно расписал про эту педаль. Но всё же, есть пара заметок. Детектор Чтобы он не пердел, надо ставить повторитель. Транзистор любой. Я нашёл BC547. Финальная схема Перегруз первого каскада Да, оно есть. Педаль проектировалась для стратокастера. А там синглы со...</description>
				<pubDate>Mon, 17 Aug 2015 05:30:21 +0600</pubDate>
				<link>http://rinonninqueon.com/schematics/DriveIt_final/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://rinonninqueon.com/schematics/DriveIt_final/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Правильный блок питания для гитарных эффектов. Часть 1</title>
				        
				<description>Что такое и зачем? Как вы питаете гитарные эффекты? Наверняка, один блок питания и разветвитель. Или с батарейки. В этом случае возникает такая неприятная штука, как &amp;ldquo;земляная петля&amp;rdquo;. Это когда земля девайса соединяется больше чем в одной точке. Например, две педали соединены аудио-кабелем &amp;mdash; одно соединение; и разветвитель питания &amp;mdash;...</description>
				<pubDate>Thu, 02 Jul 2015 19:07:52 +0600</pubDate>
				<link>http://rinonninqueon.com/schematics/CoolPS_1/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://rinonninqueon.com/schematics/CoolPS_1/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Педаль перегруза DriveIt!</title>
				        
				<description>Предыстория Долгое время играл с такой педалью как OmniDrive. Штука хорошая, много чего есть, прямо аналоговый процессор. Но меня доканал повышений фон. Что-то заводилось иногда. Питать от блока питания бесполезно, только батарейка. Да и то, когда напряжение просаживается, начинает выть. Вероятно, виновата сборка, но выяснять причины не хочется. Так же...</description>
				<pubDate>Sun, 28 Jun 2015 03:31:41 +0600</pubDate>
				<link>http://rinonninqueon.com/schematics/DriveIt/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://rinonninqueon.com/schematics/DriveIt/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Ламповый компрессор, заметки</title>
				        
				<description>Ламповый компрессор Хочу, и всё тут. Что нам надо: Детектор Модулятор Буферы Детектор Можно взять от UREI 1176? заменив диоды на лампу. И фазоинвертор туда же. Фазоинвертор собран на 6Н2П, а детектор на 6Х2П. Модулятор Есть такая чудесная лампа, 6К4П - пентод с удлиненной характеристикой. Её обычно используют в схемах...</description>
				<pubDate>Fri, 17 Jan 2014 05:54:19 +0600</pubDate>
				<link>http://rinonninqueon.com/schematics/tube-compressor-notes/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://rinonninqueon.com/schematics/tube-compressor-notes/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Сайт создан!</title>
				        
				<description>После мытарств GitHub и Jekyll, сайт наконец-то начал обретать форму.
</description>
				<pubDate>Wed, 15 Jan 2014 06:07:47 +0600</pubDate>
				<link>http://rinonninqueon.com/blog/site-created/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://rinonninqueon.com/blog/site-created/</guid>
			</item>
		
	</channel>
</rss>